個鼻好腫同紅 有冇解決方法？

個鼻已經困擾咗我好耐 有時會好腫同好紅 究竟可以點搞 問過人話係濕熱同埋腸胃問題 我之前有擠過 但清唔哂 搞到有疤痕 平時夜訓加食野好濃味 食好辣加油炸野 但淨係個鼻生 有冇ching可以幫手

切左佢

多飲水 食多d魚 生果 早訓

俾你答咗先

依家最遲12點訓

push

我都係。疤痕無得搞，要做laser
發紅就試下高登暗瘡神藥

睇個鼻都知好撚毒

有冇介紹

好撚濕毒？

試下暗瘡水，有消毒殺菌成份可以退紅腫

整損左個鼻?

去藥房買？ 感謝

可以咁講 係之前擠唔請

萬寧屈臣氏藥房都有

我都係一針清就好易紅腫，而家就算仲有好多黑頭都好少搞佢，費事成日傷皮膚

但本身生活習慣健康？ 因為內外都有影響

我個鼻都係 嗚嗚嗚

留名
我同你一樣

玫瑰痤瘡
睇醫生啦清

最好愈早訓愈好啦 生長素同新陳代謝係11點開始就會分泌 愈早訓就提前釋放 d人成日話想皮膚好，又想增高 其實早訓再配合運動、飲食，人生大贏家